（有圖）女

g

more

蒙頭

gakki都係g

此G不同彼G
gakki=girlfriendable

呢條女叫咩名？

yes